Arduino IDE ds1820使用教學影片

歡迎大家收睇:

ds18b20係常用溫度計,由Dallas開發。廣泛應用於物聯網，溫度量測等工作。
例如：種野要量水溫咁樣

做咩

物聯網入門

除左 arduino 之外，iot 多數用咩language 寫好有性趣

Micropython ，主要睇你用咩MCU

留咁多黑邊？
唔影埋件裝置？

係咪你津貼camera先

你係咪冇 smartphone 先？

其實你 download 個 sample code 落來有幾難?
無 camera 都有 電話啦，而且我想講你買個 $3X 的咪都好夠用啦，好多雜音呀。

好大壓力，不如欣賞下人考到60分，唔好一黎就怪人點解扣左40分

只有software方部分好似有d唔完整
始終對象係新手,我覺得有需要解釋埋hardware既configuration
咁觀眾可以一路跟住條片做再睇到個result,咁先學到野

我唔係用Arduino嘛

我講你段片咁多黑邊，同影埋件裝置，關 arduino 乜事？

有無人玩Arduino?

？

唔係用Arduino都可以用Arduino IDE